SH緊 一直話左手交右手 但明明大把貨買

好驚.........